[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 27 , 機界戰隊 03

幪面超人 Saber 第27話

機界戰隊全界者 第3話

神枱位

EveryTime~ izu

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

黑歷史

LM

講故佬

TV bluray出前傳

大地嗰樣未訓醒咁
套嘢補吓補吓,愈來愈完整

Rap講故佬

又係dr strange 嚟講返兩代calibur 掂到把劍睇到未來毀滅

前代劍斬tv好似無講過 又有女劍士

大家要嘅囡囡

本篇都想要女

白倉：有阿婆夠哂啦

訂左果d人 睇到個form表現咁柒到底諗緊咩呢?

東映張官方照拍得好大媽，本人自己嗰張好似唔同樣咁

有拍グラビア，大家參考參考

亳冇誠意嘅垃圾form 一蚊都唔會支持 費事助長東映繼續浪費前輩回歸

今日無27集咩

估唔到呢個外傳補完咁遲先出 以為下個月應該會出

話時話,老千外傅下集出咗未

Legiel 好似唔記得自己係人類 係咪比教主或者storious 改左記憶

宜家先三集啫，仲有時間安排日程，十集左右叫返佢地黎繼續演人間體啦

直到第27集我都仲係覺得男主角嘅忍屎演技好難頂
仲有塊面好長好樣衰

呢啲通常最後等等下唔記得睇返

本來好期待今集坂本浩一
但睇完覺得佢哂咗上集留低嘅沉重感
明明劇本可以拍得再深沉啲，但出到嚟只係好典型王道upgrade
上集大秦寺傷心到七彩但今集只係普通好down咁，尾上今集變返鳩嗌佬，而最光竟然喺今集碌地
就算今集係飛羽真個人回都唔係拍到其他人咁差吓嘛坂本究竟有冇睇過上幾集先拍，屌佢依家唔連戲
仲有段變身sense，屌佢隔離galaxy fight咩？
真係哂撚咗上集

樣子呢家野好主觀 冇得勉強

zero one我夠唔知或人點解設定咁崩壞係到玩無聊又唔好笑嘅gag
踏入主線放棄搞gag順眼幾多，佢演技都唔係特別好

或人演技咪又係三幅帔，嬲嗰陣就下三白眼睥住你
近年主角得戰兔算有演技

戰兔刀都永夢一定得

出左好耐喇喎

機界睇嚟應該冇前輩回歸
每集都係用下前輩力量帶過就算
定係睇定d下集齊人之後先有

等機界

最少會有魔法黃
其他就唔知了

流蘇個古代look勁正
煙剷啲演技加埋啲cg睇到有啲出戲
同埋一響主題曲,其實可以再打勁啲同耐啲
招必殺技有啲平淡,係未無經費打耐啲
其他人留曬血,最光係咁碌地但一啲傷都無
大秦寺好down,但無人安慰佢

留名

真係唔知

升級太平淡如果要表現飛羽真可續寫故事，不如俾本書佢寫口噏噏就話你個故事未完

今次真係對坂本有啲失望，打戲文戲都唔好睇
打戲兩把劍加cg揮兩下就遮左半個畫面，咩都睇唔到

唔想次次都講今集好睇左

但可能食左廿幾集屎呢排正常返就真係好睇左

新戰隊粉紅嗰毒L性格真係好有趣

係未前個兩集已經燒曬啲錢

睇完老千外傳
原來復活ark,再消滅佢條屎橋係亡搞出嚟
老千教壞ark原來一早有人知,咁都可以無人追究
老千由頭到尾原來真係傻仔一個
由頭到尾比人撚

本身以為佢又會一槍射死啲兵仔

講錯,係,條屎橋係老千個上司諗出嚟先啱
仲有佢地咁易復活到滅同迅
好心結局篇就一早快手快腳復活迅啦
搞到或人同滅兩條友互片滅世咁濟

今次係射自己最後四眼會點玩枝槍

黃色隻野唔連戲

倫太郎今隻竟然成功變到身

saber 27

頂唔順說書佬

隻敵役強化完無威過就收皮

Ready!!!

幾正，想睇佢完全認真mode

嗰3條彈散係經驗值嚟，9成出場敗走

全開者真係幾好睇

大自然是朋友毒撚救星

咁樣咪幾好

外傳個全界紅好撚型
屌人間體唔係正篇出, 白倉

仲以為呢把野係真劍金用

邊到有得睇

係咪條女太貴

新人點會貴
我估係驚如果5個人其中1個又中左武肺的話
又會影響拍攝進度
所以今年直接1個算

右上個阿叔會唔會最貴

條女咩名

同上面劇中造型個樣差咁遠

唔該放落正篇

當笑片睇ok既

宜家先三集，如果宜家同班演員安排時間應該趕到十幾集個時加入，希望之後可以長駐

唔理幕前幕後任何一個staff 中招都要停啦

橋就實有，用忍風/魔法/動物 gear變人樣已都得

咪係，是但一個中咗都會有機傳主角架啦
咁撚驚就咪撚拍啦

個時ooo個女幹部咪一樣變身後用聲優，咪照返平時人間體演變身用返聲優啦

白倉竟然妥協

咁拉打都收得皮啦成班劍士

白倉志在撚人,撚完就會轉

特攝姐姐咁色情
啲細路仔會唔會學壞

關咩事
班機械人入面唔係人嚟嘅
白倉話原本今年打算係全機人添

皮套入面換人唔緊要掛 真人中左就換唔到

如果佢之後tv都加返又無所謂，最怕出得外傳之後就無

依啲係獎勵陪小朋友睇電視嘅爸爸

尾上同大秦寺15年來個樣無變過

戰隊女拍寫真都係一條水路黎，新條由芽唔係拍完戰隊套寫真點會咁好賣，唔係咁on9放棄依條水路呀

都係戰隊女嗰邊事務所賺啫
東映邊有著數

咁合作開就要各惠各利架啦
東映又無蝕嘅，有條女吸引人睇都係好事黎

今集全開者9成廠景
又有skytree,收咗錢幫人賣廣告?

呢把好型過幾日應該有雜誌圖睇

拍特攝片大多數場景都喺廠入面拍

風劍係咪一定要露齒笑先用到

不過男主啲戲真係好屎

官網個幕後花絮幅幅圖都係綠幕

幻獸幹部咁就收花
套野真係化學
新form保護期都無

下次置頂

原來句台詞"故事既結局由我黎決定" 唔係9up

咁樣都可以作個結局呃個細佬你有好多朋友

應該係寫真女拍特攝先啱

以為話有條火龍陪佢
仆你個街原來話有大自然陪

覺得下集會有睇頭過今集
今集純粹比元素龍威
下集 賢人對元素龍 倫太郎走向 最後聖劍/新人登場 最重要可以睇蓮碌地比人封劍

黃色隻野唔care同類

龍騎士出場吸引過元素龍好多

學有巴打講,以板本既水準嚟講,其實今集一般

咁仲搞笑

以主角個理論，冇人可以孤獨

個死靚仔本身係一個人孤獨到最後，呢度就話俾你聽你去到最後嗰一刻其實都冇孤獨到

咁佢係小說家佢改出嚟冇咩問題嘅，當係對應返佢個身份

我都認同今集有啲回落
你講一講我又醒番之前尾上話唔理陷阱同衝過去
下集又話咁危險都係唔好啦
今集個尾上有啲似似地變番以前既佢

但係龍騎士變完身之後其他人d戲好撚柒

我想講唔係隻怪幫手擋，飛羽真比人打爆埋都似

同光之美少女嗰啲幹部咁

4月都出碟了

拆槍有眼鏡點都代表有啲智力既

2本書既唱名我都鐘意明明primitive dragon都有種遠古史詩既感覺，但去到elemental primitive dragon就變咗punk

咁都冇自信

香港上?

今集主角成功用到primitive dragon算唔算開咗個賢人未見過嘅未來？見佢驚訝咗一下

戰隊邊度有字幕

等左好耐終於

最後佢都係話世界會收皮

即係有改變到但仲未改變到結果

出碟都照入場啦 個個睇上網盜版 第時無得上唔好後悔
上年套令和gen咁好睇都咁少人

係囉 劇院睇差咁遠 一定入

分分鐘有新劍先有新未來把劍就係露娜

或者全新新書

可能係

現任風劍老母呢可能

聽講最後一把聖劍係玩時間
如果係真嘅話東映係咪真係技窮到咁

final form 未來書

白Woz果本

東映幫佢地提升人氣，吸引更多爸爸起身同小朋友睇特攝

綠傻：ken墮！ 娜些da!

淨係呢兩張相都好撚期待下集，好撚心涼
大把最期待嘅畫面

打風劍都要用邪王龍

細路仔玩具店lur佢老豆買把玩具劍比佢咁

禮貌上都要，唔出全力又話唔比面
用邪王龍有壓倒性力量屌打

上年咁遲先上
可以慢過台灣
谷鳩氣唔撚睇

咁講雖然好仆街 但係佢收埋花都唔知嗰幹部叫咩名

無錯 打鬥完全係兩種唔同感覺 睇刃B條腿都清D

其實隻幹部死得有啲求其
就咁死撚左

呢套saber唔知做咩事硬係記唔住三幹部啲名而家對於zio嗰三個timejacker嘅名仲有印象過佢地

zio 啲幹部名無咁複雜

呢部剩係記得 無個性 大隻仔 陰濕佬
而家我覺得係三個基佬

要屌就屌政府
人地新映絕對可以唔買黎播
但人地都照買咁係咩原因？
咁都唔入場支持既你枉為拉打fans

我記得動物幹部,因為音似宙斯

我覺得同頭幾集係書店同班細路講故事個場景sync返已經好好多
反正佢用細路代表古龍 可以當佢小朋友咁氹
又或者加返個畫面提示係作家上身作故仔 話佢真係體現緊「故事結局由我嚟決定」咁仲好
同埋而家趕去現場見到細路個段都到喉唔到肺 之前小空畫畫個段仲有意思 我仲以為係伏筆會回收添

今集打鬥cg太重手 得返3人親身上陣明顯睇得出係坂本特色
玲花冇出場搞到冇服務鏡頭

你都傻既
上兩套12月電影final forever都係遲3個月 係3月上
final係3月14 forever係3月15
新映個facebook一早貼左令和張poster
但問極都唔講幾時出 完全冇曬聲氣 連仲上唔上都唔知
之前係上既 前一個月就會出定上映日期 賣定飛同優先場
即係佢根本一早就冇諗住3月出
而戲院係3月28先停業
我係屌點解佢唔排3月姐
如果佢排左3月期上映撞正停業我冇野講
冇排既唔入佢數入邊個數?

人類殺晒d龍,個細路咁都同佢做朋友

fake哂
大家都以為四屬性關其他人事 原來係大自然
今次原素龍代表環境 final form條龍係咪可以代表人類世界／異世界 aka食哂全部劍能力？

最光乜柒都知咁 存在感好大

講書佬係咪死左

正
上次 On9 冇訂 Neo Decade Driver , 炒到飛起
今次一齊訂返仲多件玩具多3張 cards
唔鍾意 Complete 21 都可以變返 Complete

多謝 Decade 哥

what's up man ?!

傻女
係咪誤會咗男性人類 ?
唔好睇小自己

屌白倉老味 ! 換曬真人做啦 ! ! !

相對之下好大份

「凹」(反轉)

有冇人 get 到 ?

唔敢講saber今集好好 但點都唔會仲踩啊

起碼有返少少以前睇拉打感覺

上面有巴打講下講下又講返食煙咩面長

我屌你老母啦係皮膚差啲啫 演技同或人一樣 前面係參差啲 愈拍愈後都比心機咗啦 乜柒都屌

條仔

頂
唔怪得粉紅把聲咁好丁
原來係六花

三種高點玩都得，間事務所尼年數銀紙數到手軟

而家仲有邊到開訂搵左好多間都無

咁究竟邊間戲院會入
睇wmoov都唔覺有

不嬲都係mcl

古龍=細路呢個設定真係冇咩衝突
可能佢真係出世冇耐就滅左龍族

另外大自然=佢d friend都唔覺有咩問題
咁大自然，花花草草都係有生命，的而且確係氹細路咁氹
而飛鳥真氹佢嘅過程又真係好似講緊故事書咁，好符合人設

再加上飛鳥真話同佢做朋友，握左手之後有條元素龍飛出來，龍=飛鳥真，元素(大自然)=飛鳥真教識佢嘅嘢

變身cg大體上我覺得係柒，佢原本嘅圖書館bg變身cg係最柒

飛鳥真😂

屌

睇黎全開紅難啲搵到中字

機械生命體長大係咩概念

周期換零件？眼淚有齒輪流出，又係咩玩法

上一套就算啦 入去睇人舉牌

izu都可以大肚

關於legeal，整理下今集劇情趣點
。legeal忘記咗自己曾經係人
。原始龍無視咗自己身邊既元素朋友
。storius用咗<禁術>，喺legeal書補頁數
。拖馬用咗<唔知咩方法>，喺原始龍個故事補頁數
。尤里叫拖馬拯救中咗禁術既legeal，死果陣笑撚咗
。拖馬拯救原始龍小朋友，解脫果陣笑撚咗

完全ff，可能長谷川寫兩個角色互相對照，但冇同坂本傾好。結果拍成普通幹部退場，事後發覺衰咗先夾硬key塊笑面上去平時吹奏開saber，但今集冇計

睇左咁耐
終於有嘢期待下集
就係賢人返黎打柒條白癡仔

想俾馬踢？

垃圾円谷

我覺得今集個主軸其實冇咩問題 個發展都好合理
所以我都只係挑剔啲細微位 呢樣真係saber一直都有嘅問題
就係有時太跳搞到感覺上唔連戲 但諗深一層又搵到合乎邏輯嘅理由
好心cut走ed啦 有啲位加返一兩句對白一兩個鏡頭已經通順好多

死火，唔知我係咪有問題
我覺得左邊造型正啲

無啦啦做乜要唔著衫

ken多 難爹打

可能你m男呢

on9蓮：俾返個玩具我

ken墮！難道你真的背叛了嗎！

可以嘅話 大家不妨去佢Twitter聲援下佢
佢成日畀小粉紅狙擊 好撚陰公

呢點幾特別 冇諗過
不過同storius比 佢直程補咗成本書

幹部退場個問題係前面描寫唔夠深 淨係build up到佢係對saber著迷嘅戰鬥狂 又唔似graphite可以一集反cup
既然今集留咗伏筆 就睇下幾時補返個前傳俾佢3條友 反正而家收花都唔代表唔再出場

原本睇完Z都仲好期待圓谷下一套超人
點知依家奶共奶到出晒面

一個英雄番組既製作公司居然向惡勢力低頭
對圓谷真係極度失望

想知日本個邊咩反應

當日本人臭四囉
taiga果陣已經奶左次野

播完Z本身期待圓谷下一個作品
就整單咁既野出嚟

個次未播對個新人就話啫，宜家對個多年功臣咁撚樣

仲要鶴野近呢十年其實唔駛靠Dyna名聲R job做，本身返去演Dyna都係為份情意

唉屌

講真 一係你就咪撚播dyna 大家都可能隻眼開隻眼閉
而家又要播又要cut 真係好撚肉酸

一係就唔好做，要做就唔好做得咁撚核突

佢條仔係Saber三幹部入面隻獅子

大家好
我就係隻馬

我想睇無碼⋯⋯

我係條鞭

鞭我OK？

chok 巴係條鞭
你就問鞭你OK
.
.
.
gay

THIS

主角：全世界第一單人機合一由我同你去達成啦

幹部咁快收花

仲要唔覺得佢做過啲乜

終極on9仔

圓谷垃圾都唔係第一日,最估唔到係白倉可以企得咁硬

saber腰帶cv搵大塚明夫
新戰隊搵帝拿唱op
兩次比小粉紅出征都唔理

理啲咩 你又唔會唔買笨大啲玩具
理撚屌會唔買高達咩

係 唔理先係正確態度
圓谷自甘墮落 快d再破產啦屌

想問下01劇版幾時會出碟

拖馬今鋪真係「決定結局既人」幹部描寫好可惜，明明班拉打好豐富。睇官網原來坂本同時拍緊sowrd of logos saga同今次單元

重睇上集，先法國大秦寺同尾上都唔知將來會世界毀滅。但明明sword of logos saga預告入面，master早就向所有劍士提過「世界の結び目が解ける日＝解開世界之結既日子」遲早會嚟

既然legelel記憶可以被封印，咁上代劍士記憶被封印就講得通。唯獨暗劍士就算被封印記憶，都可以透過把劍預知未來

簡介寫法係「15年前、そんな「ソードオブロゴス」の存在意義を根底から覆しかねない事件が起こった」15年前場劍士內鬨係顛覆咗sword of logos存在意義

同感 今次做得勁核突 對円谷勁撚反感
所以guts wing冇買 tiga真骨都冇打算買

今集佢地討論未來,輕描淡寫到好似Noted with thanks咁
班人對自己好撚有信心,完全無動搖過

但你唔買都大把人搶 剛士真係好慘 成日比啲大陸仔話 明明只係為正義發聲 真英雄

圓谷垃圾唔識玩，東映、Bandai 識玩好多，橫掂大陸人都係會照買單架啦
我覺得佢哋整條大陸垃圾紅色的 zero one腰帶、突擊高達係明玩大陸人，因為佢哋實會買

老老豆豆，就算同你地講聽日地球大爆炸，都好難想像同俾到反應，哩種氣氛我ok

仲有一點，之前斬主編果陣，拖馬講過一個人都唔想犧牲，改變咗yuri價值觀。明明legelel都係人，點解拖馬依然斬落去？

因為用燃燒火劍斬Megid既話，就可以將佢同人類分離。其實今集拖馬係將Legelel書同本體分離，修復佢記憶，以2000歲人類既姿態咁死。人生解脫，所以先笑成咁

wonder ride book本來係全知全能之書既內頁，咁假設全能書其實由一個<全知全能者=神>所寫
而拖馬有能力寫一本新既Ride book出嚟，證明咗乜嘢？

你有個知咁多嘢既最光係度,
班人都唔深入討論吓暗劍預測既未來準定唔準,有無可能改變,
我覺得幾怪吓

同埋啲設定我都唔記得曬
我唔記得咗係未要未完全融合先斬得開
同埋佢地三個係直接攞全能之書力量,未必係同一樣嘢嚟
如果唔係一早搵把光劍斬9佢地三個就晨早完場

有講佢冇得救

唔通佢地扮唔知有世界末日
你啱，要未融合哂先得，我記唔齊d設定

咪當好似build咁吸過多星雲氣體

梳睇得唔夠仔細

同埋成功做到本書之後,隻怪會唔消失佢好似無交代過
因為之前講過好多人唔見咗,佢又做咗好多書
如果隻怪無消失到,應該有好多隻怪就圍走先係
定係比倫太郎同組織班人斬死曬無拍出嚟(倫太郎先前唔知佢地係人)

稍為check返18集，yuri提過世界已經唔只一次接觸wonder world。但點解個世界少咗幾條街，都冇恐慌出現

可能當alter ride book完成之後，裡面d人既存在就會徹底消失。所以除咗開頭既失蹤新聞，就唔會再有followup

笨大招牌同模換色呃錢術

換做全紅色改個名就有班傻仔搶 賺到笑

你哋有冇睇過呢條片勁好笑

竟然係佢哋四個跳

雷係咁亂跳

得阿迅似樣啲

或人都幾多job做

同美月bb做partner

乜個重點唔係橫濱流星男一咩

會唔會係客串機界

正喎
班支那人一定又要CUT走又要打格，但又要睇

點知重要人物，blur咗冇哂重要消息同劇情

仆街 睇到呢度個陣真係好出戲 佢個樣好摟打

如果真係客串甚至係常規角色，白倉P之後你搞咩都唔會鬧

收到風 decade有新作

有係東映做既大陸人今朝爆料
然後井上係早幾日fans生日會話未收到有新作

所以應該仲係企劃階段

希望今次真係比多d budget 拍。。。

點知又搵敏鬼寫

咁容易俾你收到風 萬一係堅料
即係d支那人當保密協議係廢既

ching咁天真嘅
支那人幾時試過有合約精神

支那人是最狡猾 最不可靠的.jpg

支那人break NDA正常不過

敏鬼 go go go
再碌多次地
比海東插屎眼
比時王強姦

Decade點拍都洗唔走佢21 form既醜態
俾Oma秒殺

隔離超人見到,無fact check

仆你個街玩滲透

遲早學曬你套嘢,之後山寨番大陸

已經唔係滲唔滲透問題 円谷一早就瀨晒共

睇bandai財報超人同戰隊其實差唔多水平。東映好清楚戰隊係拍俾日本小朋友睇，但圓谷
為咗錢放棄自己國家既下一代

鎧甲勇士當初都係圓谷提供技術支援,圓谷一早同大陸合作左好奈

中英聯合聲明

做夠廢青可以搵傻仔

完全唔知呢隻野定位係咩

其實真係好多支那人係日本企業做野

為自由而戰，真正既幪面超人
賢人反抗緊命運果陣，命運根本管唔到哩條友

俺は自由だ

有美國佬power rangers照住
訓係度收錢

用蓮做佢人間體

係咪會結婚 ?

諗起ex-aid外傳

撚軚撚final強化？
藍白冰獅！？

錫音劍解除到封印
披風撚唔通係真主

白獅個look好似麻麻地

幅圖濛濛地睇唔清D detail位
就咁睇似係又係行簡約設計路線

個敵役背影有d霸氣

Valkyrie新皮套

個頭有d徽章戰士feel

係咪第一個女拉有升級？劍齒虎都幾襯

對爪有亡嘅feel

腳嘅位置都似蜂巢

拎lightening hornet改

不破抱刃B

好感動
哭能左

I love Zero One
Zero One Forever

皮套隱約見到有J

假的

不破而家撈緊咩

刃B新form屌打曬saber流出圖

咁都有得比
過幾日出雜誌圖又話saber反cup01咩

Saber 啲流出圖玩考眼力遊戲姐，你拎黎同清晰皮套相比較？

今次外傳首主題幾好聽

敵人把劍型唔似黎緊最後出果把
唔通仲有其他劍？

前臂啲裝甲真係好高達feel